# ลือเตรียมเปิดตัวอุปกรณ์รุ่นใหม่สายสองรุ่นMicrosoft Xbox #
เว็บไซต์ข่าวรายงานข่าวลือโดยอ้างอิงจากรายงานข่าวของและว่ามีแผนที่จะเปิดตัวอุปกรณ์ใหม่รุ่นโดยอยู่ในสายของแต่ข่าวลือยังมีความแย้งกันเองอยู่ระหว่างเป็นรุ่นใหม่หรือไม่ก็เป็นอุปกรณ์แบบเดียวกับฝั่งรายงานว่าอุปกรณ์รุ่นใหม่นี้จะเป็นคอนโซลรุ่นใหม่โดยรุ่นแรกจะมีขนาดเล็กลงและถูกกว่าเดิม
มาพร้อมกับฮาร์ดดิสก์ความจุและจะถูกเปิดตัวที่งานในปีนี้ส่วนอีกรุ่นที่ใช้รหัสจะเปิดตัวในปีหน้าพร้อมรองรับและที่ดีกว่าเดิมส่วนระบุว่าอุปกรณ์ชิ้นใหม่จะเป็นอุปกรณ์กลุ่มโดนชิ้นแรกจะทำงานแบบเดียวกับและอีกชิ้นจะเป็นที่สามารถรันแอพจากได้ด้วยเมื่อสอบถามไปยังโฆษกของฝั่งก็ตอบปฏิเสธที่จะแสดงความเห็นกับข่าวลือทั้งสองนี้ส่วนก็ยังไม่ได้ตอบกลับมาแต่อย่างใดที่มาผ่าน
Engadget The Verge Kotaku Microsoft Xbox Xbox streaming Google Chromecast Kotaku Xbox TB E3 Scorpio Oculus Rift GPU The Verge streaming Google Chromecast microconsole Windows Store Engadget Microsoft Xbox Oculus The Verge Kotaku Engadget 